狠師圖書館性侵小學生 又指插又奶西

彰化一名國小男老師曾於A校從後熊抱一名國小五年級女學生，被調往B校。沒想到在B校擔任導師時又2度涉嫌在圖書館性侵其班級女學生。該女學生於4年後接受國中輔導老師訪談時意外爆出此事。男師遭該校性平會調查認為已違反《性平法》且調往他校，並遭彰化地檢署檢察官起訴，後遭解聘。少女母親怒提告，並提出450萬元國賠請求，也是彰化首件提出國賠的狼師性侵案件。
現年16歲的受害女學生目前就讀高中一年級，她去年在國中輔導老師一次談心中，意外爆出自己就讀國小五、六年級時，曾在圖書館遭其國小導師（現年42歲）以手指與舔下體2度性侵。該名男師前年已調離案發學校至另一國小就任後，並因該案在今年2月遭解職。

受害少女母親上月底請求國家賠償， 她接受《蘋果新聞網》獨家訪問時表示，求償是希望給該名男師一個教訓，但發現男師名下並無財產，懷疑是惡意脫產。可是男師任教期間不法侵害其女兒，導致女兒幼小心靈受到極大創傷，即使接受心理諮商，仍無法抹滅遭性侵痛苦記憶。雖男師名下無財產，但學校有責任，因此轉而請求國家賠償450萬元。
「我真的很想把他毒打一頓！這種人不配為人師表！你傷害的不只是我女兒，還有你自己的家人！」少女母親憤怒地說，自己離婚，女兒先由前夫撫養，直到讀國三才接過來和她同住，女兒沒告訴她曾遭國小男師性侵，直到國中時被輔導才吐露此事。
這時，她才回想起原本活潑開朗的女兒從國小五、六年級起就變了個人，不僅變得封閉，常做惡夢，且一到學校圖書館就頭暈、嗜睡，甚至曾在校暈倒送醫，但醫師檢查不出原因，媽媽懷疑一切都是男師害的。
不過，該名男師向檢方辯稱，當時，他曾撞見一名曾與少女獨處的少年，坐在圍牆上，他叫少年下來，少年不聽勸還辱罵髒話，懷疑少年和少女因此懷恨在心，誣陷被性侵；另外，少女曾在校暈倒，自己曾攙扶少女，懷疑因此讓少女感到不舒服，有了誤會。《蘋果》上周嘗試向彰化縣政府教育處及校方取得男師聯絡方式，均被以個資為由婉拒提供，未能取得男師的最新回應。
全案檢方日前偵查終結，對男師依照妨害性自主罪提起公訴，檢方認為少女身心遭受痛苦，男師卻未坦白認錯，建請法官從重量刑。起訴書指出，少女在2013年起，遭該名男師以整理圖書為由，私下要求她到圖書館單獨見面，其中一次，少女不慎趴在桌上睡著，老師竟趁機脫下少女褲子以手指性侵，少女痛醒。男師食髓知味，過了一陣子又要求少女前往圖書館，要少女撫摸其性器官，少女閃躲，該老師竟強吻少女嘴巴、胸部與下體。
此外，檢方約談多名證人，均證明該名男師常與被害少女獨處碰面，少女在學校暈倒被送回家時，也曾向爸爸提及遭該男師亂摸。而少女畢業後曾向一名女同學提及遭老師脫褲指侵，另前年也曾向其男友提及國小時曾遭老師性侵，其男友一度想幫她解決，但少女不想將事情鬧大，直到與輔導老師談心時才無意間說出來，勘信少女並非無端憑空杜撰。另針對該案由刑事警察局進行測謊，少女對性侵陳述無不實反應，反而是男師否認性侵陳述皆呈現不實反應。
少女母親懷疑男師以手機拍攝女兒下體等照片，檢方查出男師的手機相簿中確實有2名幼女陰部與臀部等特寫照片，但男師辯稱是妻子與女兒的照片，男師妻子也出庭作證說那是自己的私處照。不過檢方比對，拍攝時間點在男師女兒出生之前，且特徵均不符，加上其隨身碟中有「亂倫」、「性交少女」、「歐美幼幼片」等少女或幼女的A片，另有證人稱該男師在之前學校也曾從後方熊抱另名五年級女學生，才遭調往案發學校。所以雖然無法確定那是被害少女的照片，但檢方認為男師對幼女、學生有癖好。
男師的辯詞讓少女母親忿忿難平，她表示，女兒向輔導老師說出遭性侵後，情緒幾度崩潰，常常鎖在房間裡痛哭，「身為人母，我非常不捨。」女兒還曾說，礦泉水變混濁，她懷疑女兒被男師下藥，所以才會在圖書館睡著，進而遭性侵。
少女國小母校指出，學校接獲通報後，立即由性平會調查，認為該名老師涉嫌性侵，因該名老師已調往他校服務，學校將調查報告轉送其服務學校，其服務學校也立即召開教評會予以解職，該名老師雖曾向學校、縣府等申訴，但均維持原議，檢方也同步追查、起訴。

奶到醒，睇得av太多

寶島 1 番
風化 1 番
教師 2 番
幼童 3 番

今次又食7 番

第一次發生已經要踢走佢啦

仲調校比佢繼續教

台灣學校啲管理層係唔係腦裝屎

拍埋片加多一番

唔係新北市

鐘意睇咩咸片都可以做證據即係男人一比人告性侵，d私隱就會比人公開哂
等我拿拿聲del哂d截肢變性侏儒既片先

彰化爆冷

彰化要取代新北成為風化之都

蘿莉控

10番起糊喎師兄

咁要告唔入先可以加5番食得出

做教師DL定一大堆五十路係硬碟/電話好

台灣完勝

萬一係個中女同事為左爭訓導個位屈你咪死硬